集思廣益 買乜好

最近想買部Macbook剪片 諗緊macbook pro 15” retina 定macbook 13” pro（Type C) 好

舊Mac 齊Port
New mac type c 唔方便

有冇人可以指點下

其實睇翻個Spec 2部ram又唔係DDR4 i7又唔知咩ver
其實除咗TypeC位 唔知咩大分別

個keyboard

Details

just google '2018 macbook pro keyboard issues'

Key death

yup

自己用緊舊Mac,覺得舊mac都可以做到剪片，不過真係好撚熱。
但你依加先黎買舊mac會唔會左啲

用15‘’ retina 個Apple又有燈 幾好

舊時apple product 好好多，2011mbp用到今日
一部laptop 用到七年算係咁，係慢姐

就係有交叉點先上黎問

真係好 咩 佢齊Port 好好J

你唔係要走住剪片嘅不如砌部desktop 好過

屋企有啦
呢次工作需要